（沒有黨鐡的日子）有無人今朝要返工？

街上面人頭湧湧，個個爭搭的士，巴士小巴站大排長龍

有
慢慢等 老細知咩事
好多街坊屌林鄭

Solomon叫臨時政府收皮

郵差表示星期六派信都係要返全日的

利申:已返到公司

好彩上到的士

利申：醫護狗🐶

俾平時仲早到公司

Me too